場運動就黎俾你班連登仔玩殘啦

屌蛋糕做咩？
屌國難做咩？
屌老豆搵仔做咩？

屌完對場運動有咩幫助？

未打完自己就內部分裂
我地係贏唔到共產黨
班分化5毛撚mon post狗望住你地笑啊 咁都上到熱門有咁多正皮

講好咗不分化 不指責咗4個月啦 我地團結啲好冇？

見到有post唔對路就負皮上一頁
推下之後行動post仲好

自推10連 叫醒你班連登仔

1/10 老豆搵仔 國難 請齊上齊落

我都唔明咩事
好多分化
好多人煽風點火

成班隱性五毛一見手足出去打仗就黎搞事

push

2/10 1410 1900 遮打要人

唔好再屌喇 行動先重要呀

聽晚遮打見

3/10 一返到黎見到唔對路 俾班5毛霸咗個連登咁痴線

4/10 聽日1900 遮打見

冷氣軍師吹下水姐

不分化！

child登仔無資格割老豆搵仔同國難五金

變返以前高登，就嚟又要起新壇

5/10 人權法案好睇聽日夠唔夠多人！要人啊

請大家見到依d 討論post 用不推文回覆

流返啲氣力開個老豆揾仔打電話屌黑警好過啦，不過垃圾連登仔就寧願屌同路人 對唔對得住殺狗英雄

推爆佢

屌你老母五毛狗

五毛囉，所以大家要落力推有用post

6/10 冇人有資格屌手足啊唔好自己割蓆啊 國難老豆搵仔要諗清楚 絕境先要團結啊
諗返我地一齊行過嘅路好冇啊

邊個字有5毛？

7/10 再係咁就要完啦仆街

撤離連登係唯一方法

一班鬼 再加一班on9兒登仔

推

勇武自己組隊快閃，呢層係無問題。

和理非必須集會和遊行封路。兩邊共同進行。

今日太多和理非跟不上，完全參與唔到。

否則，繼續吹雞快閃，運動一定輸。

8/10 啲分化撚借啲咦就屌老豆搵仔同國難扮大佬
唔好痴線啦 佢地邊有扮大佬
人地做好多嘢 我地多謝佢都黎唔切
點屌得落

我係咪5毛大家有眼睇
歡迎起我底

9/10 旺角大埔手足加油 不被捕

明顯五毛做野帶風向啦

agger

大家聽日要出啊

10/10 光復香港 時代革命 聽日1900 遮打見

不割不分原來只係口號

不割席 不分化！

冇錯，得我地贏左之後，再慢慢同佢地計都未遲

推到俾國難同老豆搵仔見到

説好的不割席不分化，依家又返返轉頭
醒呀要！！

黑色分化警報現正生效
請大家記住自己點解會堅持左四個月，為既係啲咩，不分化不割蓆，不完美可改善

唔好做港豬俾人帶到風向啊連登仔

班5毛咁團結
撚到我地仆街呀依家

香港人！反抗！
班5毛必須清算

要團結呀香港人 藍絲又好黃C又好乜叉都好 大家都係一樣嫁 無既野會一齊無

樓豬,6月開始有好多5毛入左黎
唔好乜都入連登仔數

齊上齊落 不是口號

不分化
屌完又屌就係五毛

不分割

根本而家蓮燈俾人滲透得好勁

不分化!不割蓆!

要點醒連登仔 見到咁樣我地都有責任
好多人見到連登搞成咁都好心淡

同意，連登被mon post 狗入侵

聽日有機有美國議員在場
二百萬人出四份一都有五十萬啦
聽日冇籍口唔到阿

唔好冷淡啊香港人！聽日見！
不分化不割席不是口號

聽日見

行動post 優先

不分化 不割席
我知大家最近都一定有情緒 但將情緒對準政權

Push

過唔到人權法我地就真係輸啦屌

推
希望幫手推推小弟既post
係時候重整下再出發

psuh

求推

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

同意
我狂拉啲唔關事/屌同路嘅post 但都仲係咁多熱門
我地可唔可以focus 行動post

屌蛋糕有咩問題？

班人搵唔到野分化,自己整話題出黎分化,但好多ON9跟大隊
搞到唔知點分出黎BLOCK

借位分享下

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

AGGER

件事已經道左歉,唔好再跟落去
唔係要針死佢

推行動po

人地道咗歉 就算啦 我地集中返啲更重要嘅嘢
佢哋都承擔咗應有嘅後果

所以一路都話上少啲連登
有咩留返喺tg講

遮打見

同意

連登不嬲五毛集中地

認真就輸了

法案愈近，班狗同五毛就不斷洗版搞分化，用下腦啦！

証明滲透幾撚嚴重

tg都好撚多鬼 成班人放負
成日都話自己區點廢點廢
我都識放負啦
有意思咩最重要係唔好放棄
放棄嘅話 死去嘅手足係唔會原諒我地

不分化！！！

聽日一定要多人老系都岀

都係果句, 自己友一早出曬去, 未返, 跟本唔得閒上連登, 係得3毛係度屌

無ddos，咪多五毛囉

求各位幫幫小弟推post
[重開]係時候重整下再出發

最重要 手足要有雪亮嘅眼睛
咪撚俾人分化到

你班仆街5毛當我地後生仔好好恰？
我地岀返黎你地乜柒都唔撚係

be water唔係口號啊！
要身體力行

已有7個5毛負皮

可能我block晒，吾係好睇到屌人post

有班風向撚搞事

醒下啦，連登仔。6-8月個時既連登係指標呀，要做返出黎。

推有用post。

我都block咗勁多 但都俾啲上到熱門
國難一話冇資格 成3,4個po屌鬼

你諗返起六月至九月可以幾團結
明明同一班人 點會可以由咁清醒變到內鬥
你就知係有五毛發緊功 搞分化
再配合樓主依類post每人加一班口 就變成真互屌

五毛黎

連仔請做嘢你個app有bug啊 好辛苦啊
點解ac咁易就有
當初我捱死狗考dse入大學 就係為咗拎連登ac

依度暫時未有人屌希望各位連登仔諗清楚
我地唔輸得

唔好再出post屌啦 行動優先

所以唔該連仔做野啦，6月後開嘅ac暫時收皮先
唔好再比5毛帶風向

團結

聽日場集會一定要去
聚民意啊屌

連仔請做嘢

個個都出哂去 邊啲人最得閒出post呀
咪班五毛mon po狗囉

好多吾係p牌架，有時係啲分化post入面都有幾隻幫推，要keep住Block

不分化 聽晚見

所以點解五金嬲

也需要時間消化

Pish! 不分化

之前所有嘢自己課題自己反省
最緊要都係團結
唔團結就會輸
團結就有機會贏
好簡單明又好難做到嘅規則嚟

連登唔係大台，邊有咁多人睇，諗多左

係 要冷靜下 諗返依幾個月黎我地點行到咁
依家我地入面好難分人定鬼，唔好下下咁易就入鳩自己友，對自己友保持信心
畢竟對家唔易應付，如果仲要應付自己友就真係更難

做返要做嘅野
推行動post

所以話連登已經比人滲透晒
我真係希望每位手足都知同埋諗清楚

正視問題
總有解決方法
最多同五毛鬥推

不分化

咪果d晚晚叫人殺警 裝修 拆站但永遠唔會俾人捉既風向撚
重大大聲周街屌人分化 但又9秒9割和理非席

邊個分化就block 邊個
痴撚線
係咪真係想場運動玩完啫
DKLM

唔好分化呀

Pushhh

不割席 核爆都唔割
蛋糕就割？笑死班藍絲啦屌！
團結呀

推 推

聽日要見到你地

pishhhhhhh

不分化 不割蓆 聽日見

老豆搵仔屌先，我跟風屌下

pis

光復香港 時代革命
推

Pish

唔好再理果d post推返主線post

聽晚見

你有冇去過國難個專頁？睇下佢講緊乜先
唔好先入為主覺得一定係連登分化人

對於果啲 post 唔好推就係最好嘅應對

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推埋檢討post喇

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

認同要純一文宣嘅入嚟幫手推！推極推唔起呀

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推

國難 老豆搵仔 全部都係手足
鬧兩句交好喇 床頭打交床尾和
敵人見你地互屌 um住半邊嘴笑啊

推推

捱左4個月 唔係依家收自己皮咁on9啊

GOGOGO

利申 冇屌
核爆都唔割
香港人反抗

推 要人

大家聽日要好返！聽晚見！

話俾全世界人聽我地幾團結！

日日整係識得屌人
放咁多心機屌手足
成個怨婦咁
放返啲心機做9對家啦

雖然好嬲
但大家做返實事好無
推行動post！！！！

真香港人 齊上齊落！

你有冇經歷過5年前?
點可能唔屌蛋糕?
仲要果到係最前線黎
成日有班人屌落去送頭乜乜柒柒
最撚應該屌就係蛋糕呢d人
嬌情造作
直接令身邊d人放低晒戒心
呢d同推人去死冇撚分別

推

有不反對，和理們都出黎啦

Tui

有 我一起身都勁撚嬲 心諗佢地做乜鳩
不過都起到警世作用
你帶光環唔緊要
咪撚做on9嘢

仲要果個位係獻花位
唔通係獻情人節d花呀?
講緊有人比警畜打死呀
你老味去果到慶祝生日
去商場集會切蛋糕大嗌最終勝利屬於和理非咪算撚數囉

聽日有議員睇水 一定要去

夠了夠了 佢哋已經道歉 同承擔咗後果
嬲都冇用
今年係今年

可以架話做多d支持運動架野，屌少d人

屌人係最冇效益
得閒屌人
聯署都簽好一條

行動po快d推！

聽日要見到大家

推佢老母！

可唔可以唔好咁多灰機主題

不過樓主正面post照推

sor岩岩收工跟唔貼

個啲全部5毛

攞

成也連登，敗也連登！

請槍口一致對外 好嗎？

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

又係隱性5毛,頭都出煙

啱呀！